原來上埋屋 都只係當我fd

佢搵水泡?

好慘

咪撚再搵佢 忘記吧

兵。
派下軍糧比你炸

on9

一野轟完落去？

臭雞！

傻仔 走啦

話時話 識左幾耐先上屋企?

剩係帶你上屋企都唔比你扑就知冇機啦

2星期多d

上個PO明明好地地

所以話 女人心 海底針

毒撚切忌有自信

無報驚執到

大膽巴
幫手算下樓豬幾時入臭格

朋友唔可以上屋企？